齊拍手

齊鼓掌歌聲放今晚開心唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

1

2

3

4

呢度唔係黑洞

白洞？

唉

❌ ✔

毛你很喜歡蘇打綠

被你看穿了

We will we will rock you

嘻嘻

巴打睇緊波？

你唔好咁醒得唔得

今晚冇呀
你睇緊?

傷心

係 啱啱塞爾維亞開罰球入咗球世界波

玻璃心?!

又有世界波?!
夠唔夠丙朗個球靚先

北歐式拍手

❤

易來易碎